【放閃】大隻兒子伏在楊媽媽髀上倍加溫馨

是你多麼溫馨的目光

一見到佢哋瞓大髀就諗起食「雲吞麵」

影到好似餵奶咁

兩個隻腳都幾白滑

咩人黎？

木偶同大波謙

未load到圖但我估係老母楊怡同兒子謙謙

屌真係

兒子吃奶後打瞌睡 母親楊怡溫柔替其掃風

吉妹 mean
笑咗出聲

大波謙真係女人腳